非專科畢業, 30歲既你戶口有幾錢

非專科畢業，算係專業
月入5皮左右
身家130幾萬
曾轉工2次

22碎 fg 50k 30cm

做我男朋友

認真?

5球

10億

3千萬

原來係Gay po

香港戶口 一萬蚊
離岸戶口 一個億

想溝你

24 月入得26k人生見唔到希望

Tg hugo1991

認真喔
bb

3萬 唔使thx

留tg

你留la bb

你留啦 gg

傻豬 我而家有空
你留左我即刻add

cooking mother 定watermelonlon?

改左喇傻豬

離岸？冥通阿？